中秋限定 八字論命

只睇頭五位 打後既就隨緣
祝大家中秋節快樂
香港加油

格式

性別：
出世年月日時分：
出生地點：
職業：
問題：越detail越好

出世時間最好有埋分鐘 方便計個真太陽時間 唔係既話算出黎既野有機會出入好大

如果想詳睇可以tg我

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我

tg左你

性別：男
出世年月日時分：1989年11月10日，朝早7點幾(未到8點)
出生地點：香港
職業：Marketing，宜家無做野
問題：工作，愛情。

謝謝巴打，中秋快樂!

唔該晒巴打

不如測香港啦

Tg左你

性別：女
出世年月日時分：1995/12/27 18:22
出生地點：HK
職業：文化
問題：事業, 好想辭職, 想問問轉行好唔好, 我條命做咩工作會有發展?
愛情,現任男友係咪結結婚對象

性別：女
出世年月日時分：1995-8-18（農歷）時間唔知
出生地點：中國湖北
職業：無業
學歷：中三
問題：
1: 大約幾時結婚？
2: 承上題，婚後有無小朋友，男/女？
3: 個人性格/將來前途係點之類
4: 有無咩大病痛？
5: 有無咩突發事/突發意外？
6: 財運係點？
7: 家庭係點？
8: 姻緣運又係點？

1993年新曆4月29日 已時 男 想問事業同感情
多謝
光復香港 時代革命！

性別：有丁
出世年月日時分：1995/04/26/1500-1600
出生地點：澳門
職業：學生
問題：幾時出pool & 財運如何
巴打中秋節快樂

準確小小係朝早10點 唔該巴打

又發國難財

Sor 眼殘再打過

性別：男
出世年月日時分：1993年4月29日朝早10點
出生地點：香港
職業：銀行前線
問題：1.好想轉工 脫離銀行retail 呢個無前景既職業 今年有無機會成功 2. 感情上成日遇唔岩人 好辛苦 幾時有個合適既對象咁？

巴打性格是否較內向 少應酬 定係本生讀既科冇咩異性呢

唔該樓主

你是否15年開始運勢轉差 ?
雖有異性緣 但始終很難收成正果？

1999年3月29日9時45分生 男
問愛情 工作

性別：女
出世年月日時分：2001年2月15日 8點47分出世
出生地點：香港
職業：學生
問題：已經單身咗3年幾 有排都有鐘意嘅人 但係離開咗中學後就無鐘意佢 到已經新學校又無人追又無鐘意嘅人 想問下幾時有機會出到pool？
唔該巴打中秋節快樂

性別：女
出世年月日時分：1957年5月13日
出生地點：香港
職業：香港特別行政區行政長官
問題：工作及前途

太多變數好難預測

係2018年工作上係咪比較辛苦？ 有冇男友既八字參考一下？

性別：不詳
出世年月日時分：1997年7月1日零時
出生地點：香港
職業：轉口港，國際金融中心
問題：
被林姓自稱老母嘅賊折磨中，一大班非親非故嘅弱智蠻人自稱一家人老屈我搞鳩亂個“家”，好想離開呢個賊竇，唔離開遲早會慘死，幾時有轉機？

係....因為2018年都做緊份好唔中意既工, 一直都好大壓力, 18年愛情上又經歷低潮. 我無男友八字, 如果測唔到, 想知道大概幾歲會結婚同埋對方年紀同我相差幾多會較美滿, 感謝

性別：男
出世年月日時分：1997年5月6 上午10時左右
出生地點：廣東......
職業：site supervisor

問題:
1.有冇機會識到女,甚至結婚
2.學業問題

性別：男
出世年月日時分：1994/4/1 03:00
出生地點：保安
職業：地盤
問題： 洗唔洗坐監 幾時有女

已tg

冇時辰冇得睇

以前睇過你

光復香港 時代革命
各位手足中秋節快樂

之前又睇過你

想問之前係咪冇拍拖經驗？ 如果有是否在14,15年有感情呢？

中秋節快樂!加油!

工作上係咪做文職既工作？ 感情上有冇對象？

冇工開想知有咩工作岩做
冇對象想知幾時脫單

係咩？無咩印象 巴打有冇改過名

樓主 幾時開tg睇睇？

2015-2019年行丙火財運本應桃花唔差 但可惜入墓
所以好難接觸到異性 少有異性緣

2019己亥合夫妻宮 有桃花之象 所以應該逼自己參加多d 社交活動 咩soc都玩下 漁翁撒網 話唔定有著落呢

男
八八年十月九 下午六點九左右出世
想問姻緣同結婚對象會係咩人?謝謝

因呢個局財多身弱 所以工作財運上都係一般 異性緣上好難結到果
大運上2020-2024年行辛金大運 對運勢上都唔太理想 比較辛苦 事業姻緣上要等到2022年壬寅年先會有改善

有咩事都可以多d 搵朋友或男性長輩幫手 佢會係你既貴人

性別 女
日期 1992年6月11日
時間 15:00
地點 香港
職業 待業

問題：幾時會有工作機會 /結婚機會

求指點 thanks

[member]
性別 女
日期 1993年6月3日
時間 12:00
地點 香港
職業 ol

問題：幾時會有拖拍/姻緣運如何？

［/member]

Tg 左你 唔該晒巴打🙏🏻🙏🏻

光復香港 時代革命

LM

唔知你係文化界既咩岡位？ 如果你做策劃類別 其實冇咩問題 只係今年行己亥官運 事業上會比較辛苦
另外都可以諗下教師 文職 政府工 農業等工作

適婚年齡要等到27歲後 如對方係同年或年大8年既人會比較夾

可以試下做有關電子，機械，金融業，珠寶業既工作
感情上下年庚子或會有對象 不過關係未必太穩定

1993年1月21日0323男
想問下年事業健康愛情

2019-2021年 因金氣過旺 而且乙木財星乏力 所以呢3年桃花都唔旺 比較難有好姻緣

冇改過名 但應該最少有2年

Tg左你 唔該哂

已經tg咗你
唔該晒
中秋節快樂

讀緊咩科？ 讀緊金融？

你平時係咪都中意宅係屋企？ 同你要求應該都高

係呀兩樣都中曬 我係要求高加上外協